(歡迎打手）巴絲依家用開咩網買貓糧

食開Origen糧 同 applaws罐
Ape收左皮之後都係出街買
有冇其他送貨嘅可以推薦下

petpethome 格過價 我買開既牌子呢間都係最平
可以wtsapp落單 唔洗煩

apets

咁都有負皮

睇過同街價一樣
有啲味重貴過街

點解個網介面同價錢同petpethome一模一樣

doggietaste 勁平 平出面一百

好似冇Origen

格過好多間揀左Pet師傅
我屋企隻貓都係食開Applaw同Origen d糧
Applaw同大部分網店一樣$18一罐，Origen平成舊水

買過一次，Petko服務都幾好！
又送左d小食，試食糧

我見TBAPets都幾平，有無人試過系度買？

LM